想學26

想考26牌 應該學棍定自？

想買羊代步

想知考車流程係點

本身有 1,2牌 要再考筆試嗎?

齋揸羊自動都得
但棍都唔算難
有1,2牌應該唔洗考筆試啦
不過你預考強制試同路試夾埋都排8至10個月

唔需要再考筆試。

考棍啦，棍易考過自動

咁耐架,仲耐過考1,2牌

棍仲易

師兄.同埋學車錢點計?要整左學牌先考強制試?

我都排緊路試咋
駕丸5k左右啦
強制係駕丸唔洗用學牌

姐係直接駕丸報左強制先,考完強制先整學牌考路試?

5k係強制定強制+路試

Yes 大概依個價全包啦
出面應該平啲快啲
不過都係46一樣啦，駕丸方便易pass

5K 邊度報？ 我問要7k

觀駕全包要>7k
啱啱完強制

1 筆試
2 強制堂
3 強制試
4 合格就攞學牌
5 自己租車/買車學
6 路試
我之前跟沙駕，1 take都搞咗10個月